# mysqlapp

maaf karena banyak hal saya jadi tidak bisa mengerjakannya dengan maksimal dan hanya mengikuti tutorial saja, mungkin bisa saya kembangkan lagi dilain waktu diluar atau setelah bootcamp ini berakhir. terimakasih atas ilmunya